真心唔明，走同唔走有咩理據

我唔係想批評留守/唔留守嘅人，但真心想問:

究竟留嘅意義係乜野？留咗，可以達到咩目的？

唔留，又應該喺咩時間撤？

我覺得呢樣應該喺下次再行街之前，有詳盡啲嘅討論同攻略，減少受傷同志，贏取最大民意。